3條影片的士佬袋$150萬 ，仲有更激爆片未放出!!?錄音流出

FROM 朋友
原來錄影呢架並不是的士......
在的士又怎會做出那些行為
係許生自已的7人車內發生的.......

一句去大坑先, 的士鬼知你大坑去邊
再去鯉魚門, 的士司機就知去邊........

那個是許生的私人司機, (替工司機出賣)袋左apple 1.5球, 仲有下集,下下集未出
(應該說是, 私人司機共錄了有3條片) 不是的士司機有片

全程車, 私人司機, 從未出過一粒聲

怪不得豪無防範 , 可能有車震未定

等睇老鼠安再仆街

LM

如果許生自己揸車 , 可能會單手揸車,另一手玩

咁片呢屌

係wo
大坑咁大

落左車，車CAM點影

大佬仔口音

想屈蘋果...美國老板咋

如果之前許生單獨車條女上山頂

奇拿事件, 又一力作. 全城討論.............

我就唔信仲有片啦仲要提咩美國老板

好假，如果真係內部員工，又知道出左幾多錢買片既，點會咁蠢錄音放出嚟，係人都知你邊個啦。

呢d19錄音唔係假到咁都信阿話 佢講咁耐個重點都係想話美國老闆姐

個司機變咗偵探, 跟佢上房

我以為係講地址果啲位比人cut左

心穎bb 落車前o 係銀包拎錢， 自已車要拎錢㗎咩？

借人賺點擊 dllm

同意 私人車洗鬼俾錢咩

作古仔嗰個有無睇過 Apple 條片 ?
老鼠安自己車都要賓穎埋單 ?

我睇段片都好好奇點解講鯉魚門就會返到屋企

白痴仔錄音

Apple 剪過條片, 可能 cut 了地址同一啲對話
最前、最後亦唔見咗

班五毛成日覺得毒果係美國控制
邊條仆街五毛老作條片呃 views

我諗應該係私單

明顯係的士啦！七人中排得兩個位

老鼠安有教司機呢度轉右，嗰度又轉右，所以唔使講實際位置都得，入左大坑佢指示

原來真係有人睇埋啲廢老片，仲有得個唔知咩人話自己係蘋果員工9up，咁就當件事係真
個腦生咗喺邊

係呀 美國CG老屈佢地可恥

FROM 朋友

完

有冇機會係用開既司機

同埋未開車果陣 佢地未諗好去大坑定送黃心穎返去 老鼠安都心急覺得司機等緊 係咁唔該司機喎 同個司機咁生疏架咩

支持告鳩個的士狗

咪撚on9 傳fake news啦
好撚似我老母成日聽電腦聲讀假新聞片咁

又唔加密 益曬班CD-ROM

個垃圾有鬼私人司機咩

感覺許志安幾大抽，心穎bb真識食

屌你老美國個老板咩, ON撚9

用APP一早寫好地址
兩個站定三個站
上到車唔洗同司機有交流啦

信個個都戇鳩

蘋果可以告條友啦 虛假聲名 扮係蘋果員工

應該廢事爆晒地址 (冇需要), 所以cut咗

架車似七人車咩？

真係日防夜防家賊難防

吹水啦激條撚咩，都到目的地落車，係都喺屋企先搞啦
再蠢都唔會喺人哋架車搞啦

無可能唔係的士 on9
7人車點會坐咁逼
老鼠仲叫佢地快啲答司機大哥去邊

黯口費？

應該係車吹埋蕭

點解許生要認？唔屈落deepfakes?

的士既話點解無跳錶聲

無片你話比左1億，100條片都得啦

係咪無搭過uber

其實仲可以點樣爆法

除左含撚扑野之後，諗唔到仲可以點樣爆法

兩個傻閪谷上腦, 以為好黑影唔到
點知個cam夜視咁清

私人車點會用五座 一定用七人

跳錶聲好細架咋

我覺得似uber多d

屌 最後有比錢找數點會係私人車？

之前仲有傻仔話500蚊賣比APPLE
真傻仔
而家係150萬呀
有一球半揸手理鬼得你私隱條例
去台灣都已經得左

話係uber果啲真係岸尻尻

都話左俾現金

我想講 冇可能

幾十萬一條 直接send比你好唔好呀

吓，心穎拎左錢出嚟俾司機喎，頂多咪相熟的士司機，唔會係司人司機

相熟的士都有機

流撚到

鳩噏最忌一路諗一路講
「人少少唔好講出去」
多會員又夾撚硬要提一提美國老闆果邊好開心

個司機就係馬明,
當然仲有條女屋企d偷拍片

仲兜

車程到底幾長
會唔會含埋呢？

想知再講 啲frd嚟

前幾日先坐完的士
完全聽唔到跳錶聲

點解釋佢地最尾攞錢出黎

lm

咁撚假既錄音都有人信
同打風機場碼頭收到風一樣
錄呢d個班人咁撚得閒
信個個又好撚on9

假到 我就唔信會有多條片流出

其實心水清就聽得出，段錄音主要想強調既係「美國老細」呢幾隻字。

老鼠咪講左去大坑豪園囉

仲有船公司

都唔會完全無，個cam仲要係個錶上面

坐得多，聽到無感覺

但唔好流出街

係

最後個幾聲哈哈哈先係精粹好似係…假到呢

如果真係有影入屋企嘅片，好明顯係做佢啦

唔好再爆

再拖住唔出片個話題都完啦

果然大陸佬造謠係唔需要用常識

咁都有600幾個正評
兒登仔係唔係真係咁無腦

片呢屌你？

許生同你公司傾唔傾 你地都照擺出街架啦

其實幾有禮貌

tip 士嚟

條片有話唔係的士

蘋果有新片
一齊落車上樓

如果係佢架車點解肥仔要send 老鼠番home

三點。。。。。